New Balance 吹水區（24）

繼續

舊 post︰
( 1 )
( 2 )
( 3 )
( 4 )
( 5 )
( 6 )
( 7 )
( 8 )
( 9 )
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)
(17)
(18)
(19)
(20)
(21)
(22)
(23)

1300個底不論踩落去定係望落去同577都有99.9%似

兩對都係硬底，好多年前喺Joe's 度買1300 CL 著左唔夠廿次，擺多過著，之後掉左

990v5真係好舒服

唔知點解企係到果陣下面有舊野夾住腳踭
搞到長企會有啲痛，行路就無事
巴打有無呢個問題
唔知係我買細左定點，我買返990v1個size

990v5冇任何問題
反而998腳內側好頂 後悔買左

外側先啱

想知有無網賣呢對

徵990v1 灰Us9

好似係同一個底來...
M1300係個靚,但唔好著

香港v1賣2199真係買唔落手

係，577/997/1300 都唔好著，997 仲要斜落去嘅，真係著到腳板底痛

你要咩碼

9

所以佢出左ms997，太淋

所以都係睇腳型 每個人隻腳都唔一樣 人地岩未必你岩

我都明係個個人唔同，但應該都唔會有人覺得以上三對舒服好著掛

agger，人生第一對nb 就係997，真心唔舒服

997 出好多靚色，但佢對鞋咁唔好著真係令人卻步

唔駛講野, 997 一定唔會舒服 呢樣一直係佢既最大缺點

著過998 993 990v1

3對都幾好著買鞋更係要買舒服架啦

唔知丫嗎上網直接買的當年對997

每隻鞋 隊兩塊NB 普通鞋墊 就會解決痛楚

依對真係好正

張椅先正

我都有對1500

$1380, 啱價既留個TG

有冇US 11

有無人知邊到仲有呢對黑色 41-42號賣

NB christo

放992GR US7.5-10/11

How much!?

$1950

邊到可以買到呢對996？去new balance store無我size

Cpu有

992通病

想1800左右收對

有無人著過 美製574
有無偏細?

唔好曬錢啦

你岩

放990GR2 us8, 有興趣留Tg 傾

無晒

1800$ 跟機收到 us11

網店

邊到有？

唔係啦不過賣左了

手工堅差，我買戈陣都見到有，之後叫佢比過對

個6折對對灰色鞋都話不適用 我屌你咩

992 1500唔洗

嚇撚死 無灰色好彩

遲下大貨，應該都係1500，我朋友美國nb講，所以用家可以等

係唔係呀

都市傳說 成日都話遲d大貨

諗緊遲啲入wtaps嗰對992~定就咁入對灰算

係連登一話有大貨通常都

直送香港？

美國原價咁平仲難買到

個對一定比人hold晒啦

所以咪有炒價，大貨比人hold

平平地著住993先，美網1千銀入

你地對new balance 會唔會噴防水噴霧？

邊個網呀，可以share嗎

月經

網面一定鬆，麂皮都會，但要耐d，鬆嘅程度黎講麂皮會鬆過網面

邊到有現貨，

有膠水溢出，好過佢茶唔夠膠水

星期日去個sales話灰色鞋最後今日
之後變返9折
即刻屌左兩對

M997 NV 咩評價？

得佢做到好睇又唔撚好著嘅平衡

想要咩碼數 師兄

US 44.5

我正正有997 nv，同個位巴打評價一樣，好睇唔好著

上網睇 畀佢個樣吸引咗，請問而家邊度仲可以買到？

個底硬?

又硬又高又斜

買998好過

硬得黎無承托感，著左段時間後踩扁左，似踩實木

無乜回彈感覺，仲要向前傾斜，成個腳底好唔舒服

買左3對new balance
舒適度： 993>998>1700

Access Denied
You don't have permission to access " on this server.

nb都鎖?

美網同港網都上到, 乜尻野international

美網都上唔到

要用vpn先上到

個international係你入到去再選個分區

試左上到 無鎖無問題

美網唔駛VPN都上到

咁呢張？

男女裝?

呢張我係fb見到個post係話上面係us8 下面係us9

但998係唔係冇藍色？ 想要深色鞋

m998nv 咪係LO

我見官網冇係咪要喺美國網訂返嚟

有冇巴打對新個對cdg x nb RC1300 US8 白色 有興趣? 係endclothing 買的

我買大左唔岩size 但係依家運費貴 唔想寄返去 諗住$2300放 有冇人有興趣

保返圖先

行下街，專門店，cpu都有

問左，998nv得中環雲咸街果間CPU先齊碼

有冇人想買？3對6折搵人夾

專門店有咩款

992 qc堅係流

好想要JP3

忍住1300好多負評又話唔好著

998幾齊 997有d

me, 專門店？

有興趣 專門店定官網？

我有一對US10.5
不過係上年CPU 7折買
你啱唔啱

唔好話香港nb, 我諗usa nb 都要特登幫你開模

屌我啱啱先見到係US

抽中冇溢膠真係要還神.....
反而ID鞋就好完美
就算冇溢膠都見過塊白色底會左右唔對稱/成塊飛出黎

us44.5

us10先28cm
us44.5應該成80.5cm

992鞋頭點清潔好？

991 992 993 邊度仲有navy us9

我有對990v4 女裝 B頭 8.5 算係岩岩好 有冇巴打知買男裝D頭咩碼好？ 想入1300jp

比人cancel order
想問下有無其他巴打有同樣情況

我中咗單邊

你直送香港定咩

想買 夾依對

想問M1500 JDA 仲有無地方買到

加我tg la
Callmetiger

我揀左直送 係咪因為咁樣出事

全新？

sor EU 44.5
US 44.5應該巨人先啱著

yes

放993 黑色us8.5
著過一次唔岩size 有冇人有興趣？

呃自己遠睇唔係好覺算

有意有對粉990v5 比條女

992bk細n為主？出面display tn色同bk一樣size但bk係細tn係大

執鞋櫃，一時興起

我都想買呢對,但原來已經無9.5

endclothing 痴撚線 對LEVIS NB賣咁撚貴

有冇ching 岩， us7

想知990v5灰色依家咩價位同埋邊度買會平啲

平時點保養?

本身有得送香港 應該唔關事
似賣晒唔夠執你個單order

連運2千5 好貴

零保養
唯一會上心係落雨就唔著

1300LV 咁搶手

靚咩 唔識欣賞不過都係比cls 貴 300 唔算貴

有無邊間cpu/專門店仲有m996灰色

husky 返左990v1咁快賣哂

Us 12應該唔難搵 加油

佢門市賣剩先放上去

係咪有人夾nb?

請問白色塊膠黑咗你哋會用咩整返乾淨？

Join online NB shop

奧海城有，不過冇6折了
得返9折

專門店3對6折做到幾時

想買不過好貴

巴打想問有冇美國集運介紹？

Buy and ship

請問仲有無 us10 ?

Sold

最近入左依2對 超靚

右邊幾靚 洗唔洗2000

連運費大約$1250一對 外國網入
忍左手好耐 最後都係忍唔住

1250又唔貴喎

邊個網

我買咗右邊 想入埋左邊

想買對990gl5，請問邊度買最平？

香港幾時出327 越睇越靚想屌返對
係咪有兩隻灰色？

見到唔少人都話997唔好著，想問問個底係咪真係咁差？考慮緊買唔買

屌
理佢地做乜
自己出去試下先真
佢班撚樣1300都可以話好淋好好踩

991好好睇 可惜唔好著

我都覺得唔好著底好硬

998好著啲 但個人認為997個型靚啲

放多個鞋墊入去 就可以解決個硬度

dream snxxker賣嗰啲？

就咁加多塊普通鞋墊已經ok, 我D NB 都係咁做

個底真係好硬

買左1300 cls

知唔知邊度仲有v1
美網得番us11.5 up

有無人一齊夾6折 依家差一個

Online shop

官網所有款都得？

你要自己試下先 我試過1300 998 唔得

點試？入code 定？

官網有比sale30 同 sale40 code

997.5

夾990 pink

我覺得差唔多

唔好著架 統一買990喇
幾年前唔見佢地話990 正
990V1 V2 V3 V4 正

入咗對1300 jp3果然係鞋王

wtaps x 992

應該炒到天價

個底唔係硬到仆街咩 btw幾錢 邊度收

好撚靚

競猜下炒到幾錢

如果貴過1300jp 我買番jp算

如果4000蚊內搞得掂我會買呀

Fair enough.

I take your point.

I see where you're coming from.

That makes sense.

Absolutely.

Of course.

huh? OK, I get it now.

Huh?
That's clear, thank you.

Huh? OK, I get it now.

Lm

想問下m990gry 洗唔洗買大半碼？

上次阿madness 幾錢對，4000一隻應該得

madness收收皮
呢對wtaps係唔係得日本先買到

其實我成日都覺得NB影出嚟隻色永遠都淺過實色幾度
理想

應該係實色

如果係咁我覺得灰色992都ok，唔洗買咁貴了

幾正 佢要design到著黑褲又得 軍綠色又得

兩隻色我都OK

Anyway有無巴打著過992？ 腳感方面如何？
個人認為990v2 同998係最舒服
如果992同佢哋差唔多我就買

太難搵

997.5 確係舒服， hxxxxy Sxxxxr 好似仲有貨

有兩隻色, 一灰一綠

咁你買返jp炒價都得
正價4萬羊

Add tg
Callmetiger

990 v2好著
第一次聽

腳感既野好難形容
正如有人話1400好著
我覺得超硬 著兩次想掉

做乜9灰咪本身隻元祖灰

Sogo 6折改左 灰色系列無折
有無人知其他地方有無

千系真係得個樣靚有邊對好著

budget 2500想買對有復古feel 又好著既
有冇推介

根據NB有毒嘅原則 對鞋應該未著到黃你就買咗新鞋

其實睇耐咗覺得如果唔係WTAPS個幾粒字
隻色同你去outlet等散貨個啲色差唔多
我覺我佢溝色溝得算核突 鞋面太多色撈埋一齊

抽中你咪又係會買

會放返出去買灰色

我都係咁諗
軍綠色真係麻麻 太唔百搭

其實我覺得1400好著
個底夠硬乘托力好 我企一日都唔攰

兩隻拼埋 wtaps果對毫無質感

所有鞋都冇質感同普通
連登仔對腳著緊個對最撚特別最撚淋同好踩

隻軍綠咁撚正都溝埋核突

madness 990v2 果對 講真仲好睇過wtaps

施主你食開屎黎?
Sadness色custom都整到
有乜撚design可言

未見實鞋唔評論
同埋各花入各眼既姐

出路遇貴人 $767入手1400BE

咩size?

US10

由佢啦，避免唔到
從此以後就可以粗著了

呢度啲巴打,如果收到對992WT 9.5,可唔可以放比我先?

ching諗住放到幾錢
利伸：抽左

鬼會中到咩 咁大個人未抽中過好野
到時睇餸食飯啦

香港有得抽？

仲有無ching放Levi’s x new balance 8.5

同意

Okok stockx價平5舊比你

OK! Thx

邊度仲有呢對us11 好想要

可能每個碼得幾對

exactly, 根本就唔靚

後門完淨低咪每碼幾對

我覺得黃左先靚,當然睇你襯既衫
我呢排著洗水野,衫褲全部重洗水破舊FEEL玩質感,潑墨,刀割
所以覺得NB要舊先有FEEL

真

但應該都擺左段時間(我唔係指二手)

真， 996 個鞋型真係咁多對最靚

幾年冇買過NB
依家有咩方法入?
呢排睇中992
真心靚

專門店仲見到有黑色，灰色嗰啲要鞋谷搵架啦

巴打抽到992wt記得上黎報喜

謝了

有咩谷好介紹

3m 位會裂

著緊990v4 993 992
覺得992最好踩

幾點派彩呢

難抽過jp

990v4好著，1400真係好硬，著左幾次就無著，NV放到退晒色

wtaps 992 8千走唔甩..

327幾靚 但應該係國產

唔是掛....

wt收到email

未呀大家？

又blocked一件

如果中到wtaps 992 就真係

上次jp3 好彩中到 唔洗食炒

幾時出sms?

頭先走去問IG shop價
都係52xx，先唔論佢真假，但個價set咁低

連埋幾錢都唔知

賣*

日元標價好似3萬尾

淨係講個款, 對野真係好撚柒, 抽黎炒賣賺錢另計

M997灰真係好靚，但個底好硬
反而國産997h 橙色
平平地襯色仲舒服
M996同英製576就真係又好著又好睇

邊間？

正常喇

派咗喇咩？

唔係sms 咩

想入對992gr
9.5 邊度仲有

Fb之前好多人放992

點解好似完全唔見有人中wt

走哂後門啦

都話走唒後門

唔係一號出 三十號先派咩？

公價$2399

今日

SMS 咩黎架

唔知幾時有但見淘寶已經有假野

成個香港都無人抽中 得佢有

想問990gr2係咪再出多水？

係呀，poo 已經有

揾咗啲其他網都無話有人中.應該內部拎哂.搞抽籤做樣俾派貨公司睇

仲順手迫人like埋個ig

有無人會夾買3對6折
想買對fresh foam hierro v5

而家官網一對半價

想趁半價入手一對跑步鞋做運動，有冇邊啲型號好推薦

想知 有無

無size...

但得細碼…
幾時大貨

迫人Like IG 正一仆街做法，假抽獎，Block 加 report ！

又電郵又身份証5個字，睇撚到都費事抽

依家一個月一兩次，以前未番工冇乜鞋著多d，依家成日身痕入多左其他款就少著左，不過講真對比1300，996同樣係encap ，唔知點解996係舒服d 又襟d

想當年門市任買990v3
都冇入手 真係好撚後悔 希望有復刻

992 poopoo一出即秒殺

V3 堅好著

放1300jp3 us7 全新
有意留tg

放1300jp3 us6/us13全新
有意留tg

有返過 9號 10號?

想買都無

想買對全黑
買v4定v5好

5啲qc好似好啲

睇下有冇機會1000樓下執到對先

V5邊間黄店仲有得賣？

真係唔知

我都等緊

US6 $1800?

收1300jp3 us8 $2800

可以試下Fresh foam 1080 有啲似hoka咁厚厚地底

真, 你呢對應該有啲歷史, 同上面對996一樣係舊tag

咁我呢對呢？

真 991啲tag係甩色既

買M996 定 M1300CL 好???

嚇得我 唔該晒巴打

各位巴打

想問邊度仲有Hierro v5 黃色 us10嘅買 搵到頭痕

炒到幾多都唔關我事 因為都唔會抽到

屌 中左end wtaps 好撚激動

我都中左，好似好大貨喎

唔中

我都中左，第一次endcloth中鞋

無email

抽中左 第一次中鞋

Wtaps炒到成萬銀

無我份

邊度睇自己中唔中
入app睇唔到

email

中就信用卡已經扣數
email都唔需要睇

中既巴打會自用定賣？

中左 上面啲巴打話大貨又柒 都係唔要
退左佢去outlet執對先

成皮嘢痴撚線

7年前生產，可能踩幾個月就開始裂底

end 咁大貨都唔中

End未抽中過

之前掉咗十幾對全新MT580、1400...個底碎晒。
啱啱又掉咗2對stussy MT580
決定以後唔買NB

巴打

掉過576cd 即1300嗰隻encap底、1400同灰996，碎有乜出奇

想知邊度重可以搵到990 bk2/ nv2 大size

Kith

ig見到有對彩色327好似幾撚型

有冇邊對千鬆啲 包舒服

574

而家折緊既998

知唔知邊度仲買到990v4

人人腳型唔同喎
點解唔去專門店試下款先

Ching 有咁多對 唔通逐對試
想問下有冇好介紹咁

Thank you

996 ，576英製 都舒服又易襯

想問依家仲有邊度買到灰色993 好似周圍都無貨

mk d水貨鞋鋪見到有呀

d水貨舖又有992灰返係真唔係呀
專門店幾時先有貨

諗住紀念Steve Job等下水喺專門店入對992GR 而家992變咗潮鞋 GR比定義為買唔起WT就買GR

美國同歐洲有補貨

之前問 4月尾至5月頭

有無人知991ngo CPU 6折有無？

唔關事 992GR一路都俾潮人捧緊 e.g. 666
只係今次wtaps太少貨俾人叫拎GR做代替品
其實唔係對鞋印wtaps個名d人寧願買GR

咩地方有補貨

想問下呢 如果而家唔買992GR
呢一兩年會唔會返貨？

聽日去MK NB 睇下991 灰藍先

CPU 好似優惠不適用

大腳好煩，US11, 捻緊Hxxxx 買唔買好，有992

KITH SNS嗰啲鞋鋪有補過貨
同埋外國都好多人搶992灰

無優惠仲諗住$1100 入手

開頭以為佢網站有平，點知話冇discount

黎緊係咪990v2 會番大貨
HXXKY 同 PXX都成＄2200

好撚貴

巴打有無碎過990v1
有好多對v1未著過，聽日睇下有無碎晒

新手想買 見到990v5 好唔好著 有無人試過

之前見到類似啦 唔識分 要成$1899

有冇巴打知Fresh Foam Hierro V5 同Fresh Foam 850有咩分別? 想買黎上山用, 2對睇落好似 一樣咁

990 v2 灰, us8，全新有冇人要

得灰同navy暫時無事，最緊要隔段時間着吓對鞋

想買對38.5比女朋友
邊到有2000內？

想問1300買大半個碼會唔會好鬆
998 997 1400都係著us10
想入對jp3 但搵到都係得10.5

990v2 買Us10定Us10.5好
如果990v4 US10啱啱好

有興趣

等外國補貨買原價

Tg 傾

Ngo gbt實物幾好 有6折真狗沖

990V5 有無偏大偏細

適中囉 993先係偏大

好

睇下有無折先入手 太貴了1899

上網又搵唔到我size

咩價?

2050 啱唔啱

993灰色邊度有

得返outlet色有折真係搵鬼買

早幾個月藍色皮991, 8舊水都冇人要

新款邊會咁快有

NGO定GBT正啲，選擇困難症

好著，著左v5之後對v1封左塵

好著，著左v5之後對996封左塵

個個都大推 幾錢入各位

邊對好著 襟
budget2000

farfetch 上星期買 1345，再9折code.

990 v5 係幾好著既
好想買埋992

我到而家仲係睇唔慣990-993嗰款鞋頭

毒撚鞋
如果唔係潮流要著得似毒撚真係唔會接受到
呢類鞋款從來只會跑步著
過左潮流應該攞唔返出來著

你咩size 好多ig shop 都係千二到

我US7-US7.5 25-25.5CM

上fb 搵唔到 又小搵IG

去啲門市見到成兩千銀真係唔敢買，同啲炒鞋一樣咁貴

碎底可以去邊整

Mltd有990 做緊7折 折完大約$9xx

好似日本nb有

NGO實物 jeng d
本身想買gbt 但睇完ngo 比佢吸引左

我以為水貨鋪開訂 6折入

唔識用外國網？

睇吓先 thank you

認同，Dad Shoes 唔係而家興既話真係無人會買，就如Fila Yasaki 呢D 一樣食正潮流

可唔可以推介下邊間

ig店
ksnxxxer同hxxky
點睇

992GR 要$2080CLS

Nc 一樣咁撚貴
唔知邊到有restock
間間到pre order緊

V4/5 既鞋頭真係睇唔慣
細個睇呀葛奶共樂著nb大
買親都係v1款或者千系

我覺得似專門店放貨
NGO gbt又係 依加nb 門市都有

唔知下禮拜會唔會有327呢

反而少人著仲好，唔駛撞

個d 鞋頭就係想當年被高登仔恥笑既阿伯款

反而v1 ,996, 997, 998, 999, 千系 咩年代睇都係順眼

講著唔講舒適度
574都靚過阿伯款

啲鋪頭上FB收外國貨

香港官方鋪/網係咪無入英美制2E ?

岩岩試上腳，覺得靚

對比底下993抵玩好多

V3 V4 好著又好襯
襯闊野好夾 996 998鞋型太瘦 唔係好岩個trend

係 高登興nb個陣都比人笑著呀伯鞋 仲要著呢種鞋頭真係唔多慣 幾舒服都咁話

之前興著窄 slim fit...jogger 點都著996 998 同埋都屬穩陣款
而家工裝軍事風玩鬆身oversize就梗係 990 991 992 993喇 不過鬆身style唔係個個鐘意同未必會興太耐 買唔買就自己諗

咁係咪代表香港門市都就快返貨?

想問990V5 女裝US9其實係咪同男裝US9一樣？
定要點樣對翻？ 上網睇好多唔同defintion 驚買錯
利申：男裝26cm腳

想買邊到有992 nv 賣？ Us9

女裝us9應該係40.5-41.5咁上下

男裝us9就42.5

同埋鞋頭個闊度唔同，女裝standard係B，闊頭係D
但男裝standard係D

992未有nv 我見啲人係custom

係993 black friday us99.99

徵990v2 GR US9 留TG

行街睇中左m990gry
好靚但好貴
心大心細中
上一對nb已經係好多年前美製996

NB 迷表示十分認同

可以去邊custom?

清邊到睇到同埋幾錢
我都想入返對

咁可能我見個對係991 nv, 有無ching 知邊到有？

我想要呢對，知唔知邊到有？

半年前就有

除咗專門店，邊度仲有992tn？

灰色冇晒碼

美國 nb網

美國nb網仲有custom?好似唔見有？

HBX Facebook fake 撚到仲要第一張係992wt

滿心歡喜

睇清楚嗰陣屌咗出聲

想買992 但又係咁撞

好多人著咩?我自己未見過
反而XG2見過好多次
JP3都有

標題撚

多呀 m992gr
但見得最多都係990gl5 女仔著

點解

992 990gr2大貨
唔怪得水貨店齊size pre order

專門店？

1400sb係唔係停左產？

Gr2 台灣nb 入

終於等到大貨

993 都冇平，不如買992

係呀

佢話Dad shoes好肉酸

996 997囉
一d都唔 Dad shoe

我話過買gl5, nv2 比佢都話不了
所以佢繼續著Nike x uc

不過唔著開就咪搞
為一對鞋買過堆衫

而家993 都冇平

US 官網

有無人知327乜定價左右？如果平平哋想換跑鞋

想問有無水貨鋪會有？ 可以食炒

我諗$899左右

327著出街就得

徵990gr2 us9.5

990GR2又復刻?

香討谷有

請問各位ching
我腳長26cm 闊10cm
平時998著42D
如果我買990v5 買41.5D會唔會太緊
990 v5個版型買細半個碼會唔會有問題
我苦惱左好耐
感激

990v5周街都係出面任你試 呢度答到你都未必100%正確

我自己就同一碼都係 us8.5 D頭

大陸賣759人仔，香港應該都係$759呱

聽人講舒服，而家上網買五折，
諗住買黎粗著，
想出去試又唔買，
自己真係幾唔好意思

我怕網面好易鬆

兩邊有膠夾住唔會好易鬆

期待327 唔知上腳如何 舒唔舒服
如果一般應該買返992算

網上990 v5好似用唔到個半價code 巴打試過用到？

327 香港賣799
睇黎仲有得平

Pooxxx同huxxx會唔會假補極都有碼

992? 驚咪等專門店出先買囉

好想入手

點仲有得平法

無可能啦

Pooxxx 一定唔會假

灰色？ 我買灰色個code話唔適用990

992gr 之前賣開都$2000定炒起左先咁貴？

香港公價不嬲1899

香港都返貨
成堆水貨鞋出哂黎

差d忍唔住買 好彩出news

實比人搶

唔知到時買唔買到

大貨都買唔到
諗住第一日出就去買

專門店幾號番？

應該都係14號喇

原來台灣番大貨990GR2

以前見fishman lok著所以唔太鍾意NB
但啱啱入手咗人生第一對990v5
估佢唔到咁好著

不過佢正價又漲左....好似要OVER 8000TWD

恭喜師姐落坑

邊到仲有991NGO賣官網已經斷哂碼

要舒服既話一定要買993 991可以唔洗買

香港幾時出行貨 ?

farfetch有

今個星期六ONLINE開賣
門市應該同步
希望唔好俾人掃嚟炒
我想買對橙藍同黑粉

Thanks bro , 想入對灰

992 係咪著細半碼黎緊想正價入
大部分都係us9 有時us9.5

大喇…細N仲要再細d

點睇

我肉腳著正常碼

有對574 想買對996 (以為有一對 著左幾年太舊扔左)
有無師兄雙邊間仲有996賣？

邊間無?

見屯門cpu無

專門店啦

邊度買993 grey最抵玩

各位ching, 新手入門可以揀咩？見到有d接近2千蚊, 咩997果d又500幾左右
平時着開裇衫,偏日系, 見到footlocker有特價再8折, 諗住買對997

997唔好著買990v5 算啦

327gy香港nb門市冇
327呢個型號要7月先有
之前問過

唔係掛仲諗住去排隊

巴打你排隊嘅話
就打電話去咗先，問清楚d
我都怕fake你

官方NB掛
就出咪所以Pre order囉

990gl3同992gr 大家點揀

橙藍係幾型 著得多灰色 想轉下色唔知跑步掂唔掂

跑步就算喇
佢擺明改咗款做悠閒定位

有冇人有留意327 你哋估洗唔洗搶購

唔會咁癲呀普通鞋款

佢鞋型幾正下
但鞋尾個到 又怪怪地咁
唔炒價既話 會入對黎玩下

係 覺得有啲新鮮感
9號有野做 希望灰色唔好sold out

仲有其他色

唔講牌子,以事論事,呢幾隻色唔多掂
反而佢之前對990V2就靚

第一眼覺得似

第一次接觸new balance 想問下門市係咪通常9字頭嗰的款都會有 見佢鞋身有唔同闊度 想試左啱碼先買

官網補左貨？ 得us10 無

endclothing要抽

呢對x sadness 黎架應該又炒

反而覺得madness無咁靚

真係唔明NB 同 sadness crossover都可以炒

黑粉係咪女裝？

Yes

其實990 v5 會唔會有平？

想入灰同藍，

有冇師兄用過NB出嘅清潔劑，洗jp 面嗰隻質地得唔得？

有 990v4 990v2 同埋 993

想問下992既大細最似邊對

又或者有冇偏大或偏細

True size便可

邊度仲有990gr2

得但係如果係油漬要好有耐性

993 992邊對好

先993 後 992

992nt幾時出? 幾正咁

993係著得舒服過992?

990v2, 992 咪又係支那6炒起 成班台仔 港豬跟住著

搵極都搵唔到990nv2

同意 香港行貨經常遲過台灣

327 究竟幾點賣😂😂

好似990 好襯過992

唔知開門去有無

入咗993咋準備入埋992

唔係聽日開賣咩

Hbx 話今日會搶先

無可能

巴打都keep得幾好
我對stussy 580一早粉碎
而家屋企仲有頭兩代複刻
應該都就粉

又話9點 online圖都未有

打左去門市問佢話淨係網上開賣

問佢幾點開賣都話唔知

好想買 hypebeast 又話9點開賣

我都諗住今日HBX買
門市pick up

晚上9:00

this is never that 827 直接上鋪架
無人要到咁

hbx 有好少少既野都餓狗搶屎,一上到就SOLD OUT

未係HBX買過野
仲諗住今晚買左聽日唔洗煩

有BOT搶架,如果D野炒得起通常買唔到

邊間同幾錢

對327 Poopoo 賣980

佢ig未見有

FB

食水算唔算深

深呀 原價先7百幾
依對駛咩食炒價入
同埋支那製 大貨黎 驚之後無咩

上左架

d hot size無哂cls

無灰色

灰白已經比人掃曬

無灰色既屌

無灰色。 藍橙色有大把size. 黑灰已經無hot size

頭先灰白仲有us7 us7.5

Cls 黑粉 d 大碼冇哂

My size

一到比錢冇 屌

屌睇來以後買咩波鞋要跟每日市場價格狀況

屌，miss咗灰

幾點開始有其實

應該5~10鐘前發生

睇來專門店連實物都無機會見

等多兩三個月應該輕易入手

望係咁望

Hypebeast又話9號，官方fb仲搞笑，等賣曬先出post

出錯咗喇應該, 佢而家剷咗個page
On99

我就唔信有人Mon撚住官網F5, 一定益9自己友

佢個網撚有人mon咩

上面#661位師兄話上左嗰時，真係差唔多齊碼，不過灰咁岩斷左我碼

估唔到呢對鞋都可以炒
香港真係商機處處

on9 灰白即秒
好彩對灰白無興趣
玩依對 緊係試其他色啦

fb比人圍屌緊

岩岩收到對992wtaps
無想像中咁舒服,足弓位置好空好平都無support要自己換鞋墊
點解nb鞋底成日都無乜足弓support

可能要你買埋鞋墊

頭先喺日森買咗2pack rcp280

基本

ON9 咁都要搶 食屎啦炒鞋狗

好撚痴線 一入去無晒

HBX 死左2分鐘SER 就賣哂

少少錢都要炒遲早實返貨

入到去乜都冇

屌佢老母想買對鞋著都唔得
食屎啦炒鞋狗

HBX不嬲難搶架啦

痴撚線MIC都要搶

留返d錢買992算 cls

班狗太耐無鞋炒

屌你老母

HBX都預咗買唔到，最撚戇鳩係官網居然偷步賣

連呢D MIC都要搶 睇黎下星期992 唔洗諗

買對鞋咁困難
算

遲下一定出大把色灰色內側白色應該好快污JOE

抽end算
抽到就買
抽唔到就算

9系灰都兩對
唔想辛苦自己

估唔到今次官網online store 賣最平
不過仆街啦 益自己友

啫係門市唔會有？

炒飽佢啦....對野mic

無 只限網上

官網開咗？唔見嘅

賣晒啦

end貴好多

呢對end 連運1000左右
Ebay見未有327灰pre sale價
不過我估應該1200最少

好簡單
好多炒嘅人都一樣會係全世界online store買嚟炒
尤其呢對唔係no impact ，啱啱先coblab咗casablanca

當d online stock d人收到哂之後
你估人哋仲會唔會1000放返比你？
而掃哂本港貨果d人佢哋set炒價一定諗埋呢樣嘢

所以如果真係抽得中，唔係無so㗎

啱啱再睇
已經有第一個post咁癲
當然啦
我唔覺得呢浸d色值呢個價

不過就算打個六折
所有online store連運都一定平過佢

150同280其實有咩分別

有IG store 1799😂😂

見到都呆撚咗😂😂加多幾舊買us唔好？

新設計，又有啲似sacai ,stockx 已經usd26x

係咪傻撚左

on9 對鞋799就吸引 賣到1799我唔好買MIU 食屎啦炒鞋狗

儍撚咗，1799

比啲水貨店買曬黎炒？

原本以為327 好平 粗著 先有興趣想買
炒過千 大把選擇揀 洗乜揀依對 唔值

俾多少少買992好過

屌水貨狗死全家 乜9都炒得

tee 知唔知邊間仲有
聽日出去搏下先
但其實thisisneverthat係韓國都好普通

我以為小眾野
你慌遲啲唔大貨咩，炒狗聽食屎啦

你中唔中？
我end中咗灰白，咁易中嘅，應該冇人抽

唔撚中呀屌，香港官網係咪今日出者

唔係尋日偷步賣曬咩

E+官網仲有無半價code用？

偷步果個係官網咩

係

見出面炒到飛天, 灰色賣980個po唔見左了

香港定價799, 應該係全球最平

大家覺得會唔會再有返貨，真係普通款都玩到咁？同埋有無人係官網/HBX入到？fb gp唔見啲人拎出黎炒嘅

偷跑咗

佢咁樣講係咪姐係呢3隻色限量

Yesterday night saw in Olympic city

Facebook比人圍屌緊

以為尋日係hypeast

本來諗住327吹到咁行 應該大貨門市輕鬆買 點知車尾燈都見唔到就賣晒

邊度？

睇睇下m992wt 真係幾靚 次次都唔撚中

唔係比啲水貨店掃晒?

其實依家專門店有冇992現貨

有黑有khaki

灰有冇出過

之前可能有出過一批
來緊14號再有一批

咁見到有就買 反正外網都無得減

992好難撞岩有折喇 今年nb promote緊多人買 有都極速俾人掃哂 有折時都斷碼

自己著us11 好大部份都係美網等減買

遲下 可以買住993 fs 先，992 見到岩價先買

對997.5gy 仲未開

唔急著咪等下囉
我自己就等左好耐 好想快d買到手

依加d鞋 擺多過著 係得weekend可以著下
返工來來去去粗著一兩對 著完就dup

白鞋又唔想著返工 990we2 990jua4 呢d著得幾次

如果少機會著咁就價岩先買喇

993邊度買好

992gr 正價幾錢？
有間h字頭ig shop訂價2199 算唔算好炒？

1900 蚊

貴左300

而家992有折咩？仲以為made in usa都唔會有折

14希望買到啦，等左好耐，但唔係咁易，難過入佢中路

咁貴 我之前買990 993 都係 800 900蚊

即係cpu都有咁正但係990gr2 好似hit既程度上有d唔同

我正常買miu 一般款都係等100美左右買 隨非你真係好鐘意個款 可能會考慮唔減買

無喇 年尾可能有

唔會掛 水貨店係外國都訂哂返來仲賣緊喇唔會搶掛
都係得返用家要買姐 同埋應該都大貨 似990v5gy咁

990v2 NV下星期會唔會翻？

有都唔出奇 水貨店好似都有貨返

正啊

驚又俾d水貨鋪搶膠晒，係有大貨就好，好似327咁就

仲搶 佢地手上成堆蟹貨喎

有冇買左thisisneverthat 短袖tee 既巴打 可幫手度下長度？
唔知買咩碼

想買990V2 Gr多D Hxxxy又炒到2Xxx 好想買但落唔到手 台灣補左貨香港都未撚有

係外國網買?

之前有個post條友勁那多貨，轉眼連我著既大size us11既都賣晒😂😂

係 我著大size 等減價先買 , 不過呢家唔好諗hit款有減

好想買990v2 navy

屌 幾時再有327

屌，宜家想買對鞋都勁難，想買既永遠買唔到

香港應該無行，尋日唔知邊度睇post有條友話都唔係好難買，我想講我星期六一早六點起身想話外國網禁下，尾粒都見唔到就sold out🙈

見到ig賣cm996cba $398會唔會係假野？

呢對野唔係美製，本身都唔貴

加上而家有特價再加上吊前排3對6折，賣咁嘅價唔出奇

謝 即刻買

想問下各位巴打
知唔知邊到有rcp280同150買
見你地話正心思思想試下

不如比多幾百買992

炒價不了，正價先買

好彩尾班車 買到件Nb x thisisneverthat pocket tee

993喇 992狂撞

女仔買990嘅話點襯好

990 咁多代 邊代呀

990v2

MIC著壞腳, 不了

對327香港咁樣秒殺
大陸反而仲多到擺咗係淘寶佢個官方旗艦到賣
仲要賣埋pride 色

屌，好想要
好似冇消息話翻貨
只係出新色 屌佢

mic正價都要諗下

有錢搵實會翻貨la

徵對996 997 998 求奇一對 都係灰色 us11

之前講咗得一水，唔會restock
佢都係想借啲意做起個series
你哋唔搶下點幫佢做勢

呢對好似全部都MIC

咁就算啦 真係佛系算 有就有 冇就下一對

東涌outlet?

同色既話 覺得990xg2 靚d

V4 比較鍾意990sc4

Jua4都唔錯

990v5

咁1400都無款 跟唔到依家個鞋trend

agger, 我到呢家都仲未識欣賞dad shoes

我都好想買 amazon 冇XL 想知邊度可以買

專門店有1400sb同nv，size無問

如果有人買我可以搭到對670一齊join每折

都唔算好難襯
好多絲打都著呢款wor
或者上ig睇吓啲女仔點襯

邊間有？

the one

我見人地著好靚，但自己著好柒

腳大，人又瘦，勁肥望落去，放左比fd

利申：181cm, 69kg

見d 女女著又靚，想買比女朋友

佢著36, 著上去又勁細隻好怪

有興趣 夾1400sb

Tg: rhotfgd

1400太圓喇
咁99X堆dad shoe預左玩一兩年潮流過左 (可能無添)又俾人恥笑毒撚鞋架喇

990v3開始興dad shoes 都興左唔只兩年
加上99x系配合日系軍工風格回歸應該仲有段時間興

990V4先岩

應該都唔會再興太耐 最多一季兩季
今季好多brand都出 咁應該好快玩完

唔興咪仲好

潮流過左有時又真係唔敢著既

998 996唔興咪又係一樣一街都係
本身靚既 咪經得起時間既考驗

990V2 其實一d 都唔Dad, 我覺得仲好襯過997,998

可能我腳大，著上去V2 好睇d

想夾 有無us9

998 996 長興款來 即係cons個類點著都唔死人 就算襯而家軍工裝都唔會唔夾
但如果dad shoe襯slim fit就真係災難來

一樣想夾都係要 US9

想夾1400sb us9

想夾 我兩對都ok
Us 9

想請問下淘寶果個旗艦店係咪寶係new balance官方黎

依家1400SB有幾折

有啲想炒價入對灰色327
但係有冇人知邊度有炒貨賣？

跟風先著就躝啦

以我同啲朋友研究係官方嘢嚟
同under armour個啲一樣

感謝巴打 但過唔到自己果關
都唔知香港幾時先再有 寫左信去投訴都冇人理
仆街咁樣走後門fake哂全世界

想襯工人褲

頭先天貓仲齊碼,一轉眼無曬

想問993灰色邊到仲有

官網㩒完cut我單 屌佢老母

1對8折3對7折定6折？？
唔記得咗

無問題喇

宜家邊到仲有990v1賣

有興趣夾 想要1400sb

買咩

跟機

跟996NV🤟

想要44號

邊度買，thisisnever that 官網都無晒黑色

最後原價入手JP 機會 HBX facebook

尋日買完著緊

btw 一樣係the one 好多件

The one

呢對係made in邊度?

好想入返對 m990k2
有無巴打知邊到有

好靚 邊到有得訂？

想買對Nb襯 淺色牛 有無介紹

私心推薦本地牌子LAKH

教主 992

黃定藍

冇表態，中立 可以當藍
啱啱做起既時候有留意呢個brand 又係本土 覺得唔錯

Thx

一直都覺得D闊褲幾正
但好似冇鋪
中立就算啦 仲有中立

而家做大左 一定唔會表態 好可惜

依個垃圾brand都有人吹奏
淘寶料都算

大陸bilibili網大把人介紹 試著依個brand就知咩事啦 點會表態啊

D 垃圾cutting咁撚柒都有人鐘意
想玩pinroll 又想工裝 又想機能風
但樣樣野都2頭唔撚到岸咁

Pinroll一黎都唔撚興 柒到出水

佢出個d工裝褲cutting奇撚怪怪 一係就闊到裝得落肥佬 一係褲管就好撚窄

機能風個期仲柒 出個幾件完全無人買

再三奉勸咪撚幫襯依個垃圾牌子

聽日係未992? 想入坑
想知幾點

正正經經買wtaps咪算

見有人放1900唔知真定假

上星期去MK 話13號有，但琴日去問又話14先有，我捻應該大貨

992真係幾靚可以一戰

真係麻麻地pinroll個期買過支持
但轉闊褲/機能真係好麻麻 但又貴 成7百幾
睇下馬來西亞 台灣 多好多選擇

有無師兄知 專門店992tn會唔會返女裝size㗎？

有冇990v2 nv?

Pinroll.....
2013年咩......

你地最後有冇人夾到1400SB??
估唔到仲有

有無貨先係問題 幾知月前睇得得番大碼

我要992 GR

明天有無架

個老細Moses chan咁嘅款學人搞fashion 真係

睇黎灰色要鋪頭買

我想上腳試下 唔知邊度有

鋪頭有黑色試

鋪頭有無灰？

冇

官網992 得啡同黑

其他唔見曬

係喎
又早左一日放上去呀？

咁即係明日隨時都無灰

以為nike 已經好仆街
NB 仲撚仆街，彈出彈入，連個item 都冇埋

有冇人中咗end嘅327？

佢話ship咗，通常要等幾多日？

彈唔緊要 最緊要有貨
而家灰色唔見影 popcorn 仲要話灰limited restock

fb 有人放327 灰 $2000
傻撚左

其實327 都唔靚，都唔明點解咁多人想買，500蚊都可以捻下

實有人接貨

992白灰定灰 比較好？

灰又無，白 又賣晒，又要食炒啦

食炒不了

想問下。m992 駛唔駛 買大半碼/1碼。
我本身 996 都係9.5us

唔洗

正常聽日幾點有啊。未玩過nb 搶野

仲有無都唔知

食炒不如買990V2

2000 蚊990v2 vs 1900 蚊992

買邊個好

990v2 咩色先

兩個都灰

買v2

不如諗下993

點解992條鞋帶寧捨長

993 1000蚊先會考慮

咁又唔好歧視人
咁我都同幾支持佢地依d本地品牌
人地咩款咩樣都有阿媽生
只不過咁既價錢
咁既design cutting 用料
都成班傻閪仆住去買

識貨！
小屁孩
Nmr 台灣brand工裝一流啦

如果食炒既話邊到買穩陣

買nb排隊 wtaps 992咩
有幾耐未試過

因為993 1000蚊果時冇買到

992仲有無

網店未出

點知 可能同門市同步掛

992 wtps 香港16號出?

大拿拿2000蚊買對NB, 真係接受唔到

而家應該冇咁平

Btw 邊度

買 nb 係咪一定要着到好似舐共樂咁先叫型架？

Fake news IT一早出左啦

oh so bad

993如果男裝著us9咁女裝係咪買返10.5就得

唔知今日出唔出990gr2

當年呢對買左1000, 但上腳唔靚又唔舒服就比左人

其實都岩

屌…即係又少貨都仆街

made in uk定us高質d

但993上年賣緊7百幾

灰色斷哂碼

無us11 唔買

無hot size了

我都係想要us11者....

us 11 here冇貨慳返1900 蚊

行開陣做野就冇哂

無錯 1900蚊 已經貴

等993 factory second算

上次992 真係有幾丁友排

仲有咩size